我屌你老母邊個玩撚鳩我?

煮撚完個烏冬諗住落啲黑椒既時候搞啲咁既野

邊條撚樣整走啲洞仔

我啊 吹啊

黑椒好辣 建議你倒返樽牛奶落去中和返就食得

又幾撚野味

手 已射
thx

試下味先？

仲以為係螞蟻卵